如果頭文字D用Iphone做題材會點

我要買iphone 12 pro max 我買部android畀你

我要買iphone 12 pro max 加個case 丫

我要買iphone 12 pro max 但係你都係柒喎

我有iphone 12 pro max 洗俾人笑？

我要買iphone 12 pro max

你冇得同我部 I phone 12 pro max鬥 pro max鬥 pro max鬥

唔啱聽嘅嘢...

條友真係唔識架喎

你攞部爛鬼SE贏咗人地部12 pro max

推一推先

iPhone 12 pro max 過夜！你條女係雞黎架！

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

咩嚟 好尷尬

你身為一個偉大中國人玩返中國game
值得嘉許

最近唔知點解，掃moon 嗰時嘅反應好似越來越慢，果陣時我就知道自己睇嘢愈黎愈快。

一年前 校長條八婆踩左我出校
佢話Steve jobs 你不如唔好叫做jobs 索性叫條廢柴啦你

之後我諗得好清楚
我要話比全世界人知道 我阿jobs 唔係廢柴
我要造iPhone!!

一年啦
我已經係夕谷最耀眼既新星
Apple公司既老闆

你唔係舊年至去夕谷炸咩？
呢啲咪就係叫做資質囉

iPhone 6貼切d 呀

S20嘅極限已經到咗，輪到我部iPhone 12 發揮啦

成個POST 做乜7, 好小學雞

idog 係咁